====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faudrait imaginer une «loi Lisière» qui s ' appuierait sur la loi de 2005 visant à la protection des espaces agricoles et naturels , et qui prenne modèle sur la loi Littoral .
Entity Name (Type) :: loi Littoral (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
loi Lisière (LOC)
loi Littoral (LOC)
Total entitiy counts: 2

